[和平合法行動] 萬人齊心洗國旗，世界紀錄預埋你

據說鄰國係忌水旺火，所以燒旗只會越燒越旺。

咁如果國旗污糟咗，都一定要用水洗㗎喎。

咁既然係污糟咗，桶水洗到變黑色都唔出奇，唯有再落多啲泡。

咁為環保節約用水，香港人不如約埋一齊洗旗。

咁洗完支旗濕笠笠， 自然要掛出嚟晾。晾晾下見到未乾淨，咪要再射啲泡上去捽。

啲外媒見到香港人咁齊心洗旗，應該會報導下。如果有幾百幾千人一齊洗，可以申報健力士世界紀錄。

以上行為應該冇犯國旗法？求解答。

P牌推唔到，如果覺得有創意請幫推

P.S
呢個post同以下新聞無關，特此澄清。

不滿政府貪污 祕魯洗國旗抗議

咁不如集體潑墨